IPHONE 11 同IPHONE X 各位選邊部？

雖則有新買新， 對對比 IPHONE X

好似更吸引

X沒得賣啦

XS？

11

11同XS主要係屏幕分別
其餘11完勝
去官網比較下啦

X 係街鋪仲有好多, 唔係冇得買
用緊i7 諗住轉x 256